如果你target同其他異性合照擺上網，你會唔會對佢表達你介意

追左一段時間
佢又知你鍾意佢，又對你有d意思

唔追 冷待佢咪得囉
以為你講左會有用？ 開埋口盞仲柒

你乜野身份呀

講左佢只會po 得更多

你又知佢對你有意思

表態少少, 如果佢唔care就轉下個target啦巴打

啱吖 唔到你介意啦都

有得介意咩 又唔係你既人